有咩藝人見到樣就已經諗到歌詞？

一見到黃宗澤個樣就不其然諗起He is On9仔

望到張家輝就想比轆蕉你含

如~夢~初~醒~~~

跟住係度轉

你個名

Justin Bieber
baby u can屌你老母/死八婆

將個膠笠戴落何b仔 做愛係最實惠

能共你 hole hole 地相處

見到標題已經諗起hole hole地相處

共你親到無可親密後

安德尊
是勇者不必怕
為正義而戰無懼怕

見到林夏微就諗起只能想像一起 但我沒勇氣 所以很想討厭你～

oh can you feel our SPAGHETTI

呀！！！！！！！！

譚詠麟
情憑誰來定錯對
條賓周係你個咀

人在遠方 蟬沒有和唱 呀！！！！！

2110 2110~

周柏豪 樹蔭有一隻。。。。

李詩韻像龍卷風吹過，怎可對抗這吸引
關智斌。。。。。。。。。。。。

句野唔係this on9仔咩